青狗唔該過返膠登

比d公德心 唔好係公眾地方打飛機

私怨撚就死返高登啦

岩

啱

口啱